MAZDA 3 VS MAZDA 3S hatchback

兩部都係08年
大家點揀好
自己比較鐘意房車型有尾 姐係MAZDA 3
但好多人話後座狗都唔屌

所以好多人推介MAZDA 3S hatchback
大家點睇

hatchback la

想知點解

靚好多

2000cc都大力d